如何處理不同政治光譜嘅人

廢話但真話系列：

深黃：有理由地或固執地支持抗爭者的人。
淺黃：不堅定地支持抗爭者的人。
中立：立場搖擺不定或者政治冷感的人。
淺藍：不堅定地支持建制的人。
深藍：有理由地（？）或固執地支持建制的人。

處理中立：立場搖擺不定嘅要長期令佢哋暴露於親黃媒體或不斷理性討論等方式感化佢地。冷感嘅搵方法要培養佢哋嘅情緒。

處理淺藍：通常係因為只睇親建制媒體先有嘅人。連登有一定數量嘅個案發現幫老豆老母取消咗CCTVB同親建制WHATAPP GROUP或FACEBOOK PAGE，一星期內向由淺藍變中立甚至淺黃。

處理深藍：冇撚得救，對唔著。

推
作為和平撚試過YAHOO留言同深藍理性討論
最後都係頂唔順直接粗口屌鳩佢地,班人無人性
連日出黎破壞連儂牆就係呢種無得救,點都說服唔到既深藍